求下大家 今晚開花唔好裝修黨鐵 唔好係馬路set釘陣

我唔想聽朝冇車返工呀
求下大家，唔好

唔好呀大家

推

我要返工

我要搵食

唔準

唔比，我要返工

冇問題

唔該手足

我要養家

我只關心經濟

我老婆聽日去醫院生仔

唔比裝修黨鐵，唔比set釘陣

No

唔可以

千奇唔好啊

再係咁搞 那有錢 你老母

唔比呀，我聽日要返工，我要養家

咪係唔比搞

AOE

No, 經濟差左, 邊個最開心？

No,唔比搞黨鐵 唔比set釘陣

一定要罷到出年

今晚去定啦~仲幾聽朝

聽朝先生 唔係聽朝去 幾時去？

唔比呀

黨鐵冧人堆都一定會死都開返

有釘陣送唔到物資去大學

唔準擺呀

所以咪鬼係馬路set釘陣

唔阻我返工就得

其實我最驚係你地聽朝巴士埋站噴漆玻璃，咁樣搞真係即停架巴士係度塞住哂

唔比 唔準 No

唔好咁做，我仲要返工

唔好呀

求下大家千祈唔好咁做

我要聽日返到工

返工大過天

收手啦

停啦 好嘛

我要聽日全面復工

好想番工

我仲差少少就借到九成買樓，所以 唔好咁

我要返工呀

勇務係時候休息

勇武

我都想番工 上水番大埔 求下你地唔好裝修

同意，一無返工 就成身痕

返工 返工

已經3日無番工...
好想番

我唔想好似智利咁!

11月24deadline 不回應五大訴求 中大基地爭取獨立

賤豬

千祈唔好啊

Tony stark都買唔到樓

我唔想返工，聽日同我塞曬佢，西鐵都同我拆埋佢

聽日朝早 一人一粒

千祈唔好裝修太古坊啊
個到好和平㗎
啲人都會照返工
好似咩事都無發生
真係好多謝手足平日忘記咗太古坊
令到中環既分支可以繼續正常運作

我好撚鍾意返工架
屌你老母

無九巴但仲有地鐵
地鐵最多同時死兩條線

今朝冇巴士但有黨鐵， 聽朝7點收哂佢皮

美國買到，黎到香港 多多錢都買唔到

唔好咁做，好暴力

釘係邊到買呀

唔可以咁做嫁 好暴力

咁就好啦，聽日都要繼續返工

聽日我要見到開返晒

唔知，唔會咁做

Thx巴打，香港要和平 人人有工返

五金

今日已經無得翻

唔好買

無返工第三日，好掛著公司張櫈

Stop

Pls come with me

呢句嘢再搭埋港豬樣係我腦海出現咗
笑到我gapgap聲

屌 我仲要咩起成頭家 唔好咁做呀大家

唔準笑，認真架

咪阻住人搵食啦

睇要巴打個名都feel到戈種壓力黎！我地一齊和平 理性 非暴力

Btw係孭唔係咩，最緊要要正字

係，同事行左兩個鐘先返到公司

宣揚愛與和平

黎 聽日齊齊有工返

好想黨鐵遊車河

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

唔好呀 咁早啲警察叔叔會唔夠精神架

無計 我呢d書無讀字又唔識多隻 實炒我先架 大家真係唔好咁做 真係唔好

大家真係唔好咁做

唔好呀
咁班狗冇得圍中大架

唔好

讀毅進啦，毅進好多野學，獲益良多

裝修師傅咁夜仲要開工? 其係可以聽照先喎...

今日返唔到工已經好多人屌哂鬼
如果聽日後日再返唔到想像唔到會點

唔好啦 我都係想做人唔想做狗 多謝巴打意見

你班爆徒再這樣搞我會忍唔住了！

夜工貴啲是常識吧，啲OT錢加加埋埋應該夠買一部華為

唔好呀，我要翻工

今朝東區好和平，希望聽朝都係

返工返工

唔好，啲勤工會冇晒仲枉我月頭日日早到兩個鐘返公司，依家乜都無啦

我都係

呢個鐘數喺沙田出邊好

願主保佑東區

幫推

屋企，早啲訓，唔好出夜街，聽朝仲要返工

和平歸你我

唔好推

好嬲，得我地新界東人罷工，其他區加油

仆街，係要推，你係咪想搞亂香港？

鰂魚涌係東區核心寫字樓區

唔好再推

我奴性發作，罷左3日，聽日想返工。
求大家唔好吖

屌啦你返埋我果份
好驚 覺得今晚一定有野發生

唔好，大家都要返工養家

我好想番工 千祈唔好

屌 咪撚咁做呀 已經無返三日 比人炒啦

甲級寫字樓，人地一日幾千萬上落，千祈唔好阻到人返工，pls 收手啦

我要番工呀

同路人，無返工 周身唔聚財

唔好 已經冇勤工，唔好炒我呀boss

同路，唔返工又有糧出好自責

我要聽日人人有工番，經濟好 人民先至好

我無呀屌，但我唔會怪我老闆，最衰都係啲曱甴暴徒 搞亂香港 打爛呢個家園

冇得番工好悶好孤獨好寂莫好想番工

好想見到啲同事

ok

屯門公路極度需要

極度需要番工

Facebook, ey, 大細摩，dbs, rbs, 法巴等等 仲未計好多大law firms

香港多尻謝哂你地班自私撚淨係識顧住自己荷包既人

我返少日工會死架
最緊要返工
不過人太多架車就開唔到喇
記得準時返工

暴徒話係屋企扔落街

我揸車好不安

我有權返工

唔好搞西鐵呀 我想番工呀😭

港島邊度開花呀手足
太古似冇？
西灣河？

搞南區啦 我唔想見到d藍絲返工

唔搞得，會失民意，人權法會過唔到，最嚴重嘅話 隨時出解放軍，唔好呀

唔好呀我要番工

千祈唔好咁做 太暴力了

唔好拆黨鐵，全世界都一定會搭，邊個拆邊個就係鬼

西鐵同巴士停就翻唔到工😭

咪呀 個個都咁上下老 行兩三個鐘返工真係會暴斃

好暴力，呢次我橕林鄭媽媽，與暴力割席

唔好，推呢個，咪搞西鐵，我同佢死過

停止

我愛香港

鰂魚涌黨鐵出面仲要有間中石化，好危險

搞東西鐵真係影響好大
唔好搞呀
港豬返唔到工會世界大亂

唔好呀人權法過唔到

同意 唔好搞 我要番工

留左千祈

我啲同事都好撚鐘意返工

無得返暴動都似

當然喇
我地係止暴制亂嘅好市民

千祈唔好再搞

沒有暴動 只有番工

記住唔好搞東鐵西鐵

你睇今日真係影響好大
唔好搞呀

我地良好市民黎架嘛，咁暴力嘅野我地唔會做

唔好 千祈唔好，我地要養家

如果再用水泥封路軌就好嚴重
要互相提醒唔可以咁做

嚴正警告唔好裝修黨鐵 唔好係馬路set釘陣

多謝巴打，千祈唔好用水泥封路軌，千祈唔好

我對呢個社會都O晒咀

唔好 東西鐵唔比用水泥封路軌，我地要搵食

千祈唔好咁做

大家聽日做多樣野
扮同fd講電話，實則大大聲屌藍屍
數臭班狗嘅罪行
loop盡成個香港，實行集體控訴！！！

推，係香港人就推呢個post，香港人出黎

點解唔直接屌？

香港人出黎

利申：意思叫大家推呢個post，唔好拉我，我支持香港警察

屌

咪咁做 千祈千祈咪咁做

香港人熱愛和平 理性 非暴力

番工番工 公司要人

俾我返工啦

千祈唔好咁做，啲車塞死晒就hihi，今晚唔好全港set釘陣，我要返工 pls

我都要，我仲差少少就儲夠一成買樓

乖 聽日一齊番工 ok?

推 聽日一齊有工番

唔比拆 唔比set 講完

大家千祈唔好set rb會失民意

聽日人人有工返

人權法過唔到，因為釘陣阻著左

返工撚出黎

又話香港人熱愛番工，去晒邊？

推呀

Push

今晚set 完 未到聽朝已經比狗清曬

咪就係，千祈唔好凌晨突擊呀

推！

今日返工等左好耐 希望聽日唔會啦

推 聽日要番工